有無試過俾老細話

我真係岩岩俾老細話完，忍唔住喊左岀黎

負評左你
想唔想喊？